蕭生：世界疫情現曙光！！

中啦

今次香港都回落晒

靜靜地贏唔到.gif

中立d 比晒d正評蕭生

今次中

唉，又要搶米搶口罩。

燒生真係好專業

有分析力，但有主觀意願。同埋無能力拎到機密資料作分析。所以唔怪佢。

慘啦今次變green flu

全中